覺唔覺得趁後生應該要識一個外國女朋友

近至台灣 大和撫子又好 遠至金髮美女又好 識一個外國女朋友/同外國女性約會真係會令自己大開眼界 同埋如果覺得港女性格唔好 識一個外國妹再番黎比較下可能又會有另一番體會

呢個真，外國大既女仔真係性格好啲
我而家係外國生活，有幸識到個而家女朋友

所以我依家好努力溝緊個架妹

巴打咩國家

日本妹唔難 肯同你出多過3次街就應該100%得手

我都唔知算唔算同佢出過街

如果巴打你有過香港女仔做女朋友 咁追日本妹應該冇問題 記得同佢食飯最好AA 否則佢會好唔好意思 呢點同香港文化唔同

而家係波斯妹 未試過的生活都好想試下

澳洲農場撚 冇車 好難有出街食飯既機會
仲有冇咩要注意？

咁港女係咪要識番條洋腸 ？

絕對可以 香港女仔有識洋腸既自由 香港男仔絕對可以把台妹 追架妹 約金髮妹

巴打唔介意可以分享一下嗎

其實冇咩 做番個正常人 同埋對日本女仔唔好有過多性幻想 當佢地係普通女仔就得

有冇攻略

多謝巴打意見 希望溝到啦

之前上堂個陣俾人當女仔 攞咗電話之後幾日就媾到
原本有個係鬼妹幾靚下 但係脾氣就
所以就冇追到

美帝
唔港女既性格真係好

俄妹

識到先得架, 毒撚連本土mk妹都識唔到啦